switch dock 收左皮??

原一直無問題好好地，直到一次拔電源再插番，左個個燈不停閃，dock
detect唔到部switch(差唔到電/接唔到mon/插住都係手提mode)點搞??

可以買新dock

冇得保養咩？

喊得咁傷心唔通係水機?